long D根本係為繼續而繼續

好撚辛苦呀屌

沒有好處還是我

不如自己親手割破……？

long d ？你問你自己睇到d咩？

同是天涯淪落人

希望各位比少少時間睇
是咁的 小弟同個ex拍拖六年 佢係我初戀
我地一直都幾好 直到兩年前年我地開始long d
到三個月前 佢話要分手
我發現原來佢背住我偷食
仲要扑埋野 對方係洋腸
後來我都死狗咁求佢同番我一齊
佢都吊高黎賣 打死都唔肯
我好辛苦 仲諗過自殺
依段時間簡直生不如死
最後係一個同我好熟?女性朋友(下稱A)扶番我起身
佢一直陪住係我身邊不離不棄
其實我知佢一直都好鐘意我 好想同我一齊 佢對我真係好好 而我確實都鐘意佢 但係我前度對我?傷害好大 我放唔低佢
而家我個ex又死狗咁求我同番佢一齊
大佬 你咁大頂帽lub落黎 我仲點信你
所謂一次不忠 百次不用
好啦 我唔肯 佢就用自殘自殺黎要脅我 成日send d介手相比我
仲要不停打電話去騷擾A 搞到A好唔開心
佢一直覺得A係我地分手?原因 而佢從來唔覺得自己偷食係有錯
我應該點做好 同A一齊 個ex又玩自殺 同番個ex一齊 又係麻L煩

又係你

Long d即使你受得起寂莫
對方都未必忍得住引誘

利申 岩岩分左手

同A一齊啦梗係
話明ex 佢死佢事
更何況佢岀軌在先

冇睇哂
睇到對方食洋腸就唔洗諗
唔洗一齊返

long d失敗者 召集

仲keep緊！

字裡行間都睇得出你想簡a啦樓豬

咁個女嘅偷食在先，就梗係拜鳩拜啦

故事何樣美 終極是分離